食物及衛生局：市民掃墓時須遵守不多於4人聚集規定！

好

掃墓暴徒
要嚴正執法

「呀sir 你見到有五個人咩」

五個

on9

死人計唔計

唔好去吖笨

到時人人屋企都係真情一家50人

先人計唔計
我懷疑和合石都有大量人群聚集

夠膽咪係墳頭放tg，行得正企得正怕咩喎

個個變何博士

都on9

拜山撚出黎講兩句啦

咁先人啲位駛唔駛隔返1.5米呀？

可唔可以伸請不反對通知書。

青山院友算唔算同住
一齊去攞白卡

4人標準係因為方便林奠一家拜山